[緊急] 致和理非----如何拯救運動

借Ac post.
見到有和理非同我一樣，覺得運動已經慢慢走向7婆所講，被佢推去ger失控，暴動，暴徒及內地所講的恐怖分子(大家都見到89,64,法輪工，新疆,西藏下場ger慘烈，共產黨手段之陰險殘暴)方向，即刻登咗報，同控訴7婆，直指當權者及勸喻勇武休息做法真係好有智慧!

係呢個緊急關頭我有建議俾和理非，和理非ger數目遠比勇武同前線多好多，除咗擔心，傷心，喊，難過，失眠，課金，鍵盤戰士，罷買，提供文具，文宣，行出街，法院聲援之外，仲有好多嘢要做。

緊急建議如下:
1. 要落場一齊阻止勇武(有可能係鬼)繼續裝修。(特別需要係有咁上下年紀ger和理非。一嚟可以讓勇武感受家長支持，二嚟黑警無咁容易逗，可以安全離場。)
2. (因為老人家及視障人士非常需要以過馬路，破壞後唔可能即刻整好。但公公婆婆可能動作慢，聽覺唔，可能會閃避唔切車輛，會提高意外風險!)
3. 請主動同勇同前線武傾傾偈! (減少仇恨，恐懼及不安。手足本應如此!)
4. 懇請有能力者，將有需要的勇武同前線帶回家，做一家人，共度時艱！(有兩個重要原因: 1。好多勇武被target, 被黑警跟蹤，需要另外安全的安身之處。我覺得呢個應該比較安全。2。好多藍絲家長無人性，不但鬧對方，更會篤灰，趕出門口。跪求大家互相扶持!)

和勇絕不分化，不篤灰，不割席，目前要做ger係互補不足，勇武有可能太衝動(希望大家理解)，要落場去勸，去阻止，要去了解對方感受(好似屋企人咁)。去勸勇武冷靜，勿忘初衷! 呢場係持久戰，我哋呢代唔得，就要同下一代一齊抗爭，下一代都未得，就要三代一齊抗爭，直至抗爭成功為止。不過係要鬥智鬥力，暫時我哋無得鬥武，雙方武力實在極度不對等!

由於戰線好長，急需大量和理非。落場係有被捕危險，請做好被捕準備！請準備心情，阻止勇武可能會被閙係左膠。如果遇到係黑狗所扮更有可能會被打受傷，所以要越多人一齊做就越大作用，越安全。為咗大家ger夢想，為咗公義，為咗係煲底見，我哋已經別無他選。跪求和理非盡最大努力保護勇武同前線，唔好袖手旁觀，請減少犧牲更多勇武同前線，一齊㩗手合作，共享榮光!

請擺脫過時香港人的觀點“效率”，另一解析係急功近利！呢場係持久戰爭。縱觀世界，唔使長期抗爭，保持安穩生活及同時得到民主自由ger
國家，真係寥寥可數！

勇武及前線為咗所有人的利益，真係犧牲咗好多，除咗拋頭顱，灑熱血外，仲有可能家破人亡，手足被捕，係獄中被殺，被濫刑，被侮辱。生理同心理都成受著無比的摧殘及恐懼，呢d痛只有當事人先至真正明白，外人係無法真正體會及理解，勇武同前線真係為咗大義，貢獻咗好多，懇請大家珍惜彼此！
藉此，附上一勇武手足最近感受。(伸利非本人)

由於時間緊急，建議著咁多先，之後有時間再繼續。講到1999,敬請原諒。

各位手足，煲底見!

政治問題，政治解決
光復香港，時代革命

話你知咩叫和勇合一

自推一下!

樓主係分化撚，以連登紅衞兵既思維
敵我不分，破壞第一

你哋唔去，場運動就完啦！

「緊急」要草船借箭啊！！！

你正式分化。開咁多分化post。請你尊重每位手足，但係見到有問題就要提出，要解決。唔係發脾氣，話人弱智。。。